私了英文文宣圖建議

We have no choice!!

Hongkongers are now in a fight against not just the HK police
insert 大量防懪 firing TG here

...but also violent mobs instigated by China
insert 721 yuen long station scene here

For over two months Chinese perpetrators in civilian clothing followed and assaulted pro-democracy citizens on the way home after every peaceful protest...
insert tsuen wan 被砍義士 here

In complete liaison with the HK police and even if caught were released right away without charge
insert 721 white shirt and popo 笞博頭 here

We have no choice but to fight for democracy with our blood, like every other democracy from your history book!!

#StandWithHongKong #AntiChinazi

We've tried. But we have no choice as there's no law in the city. The government is doing every way possible to make us surrender. We've got a sister who got stabbed and has to rely on breathing machine. One young boy got cut in his legs and he couldn't possibly walk again. Those crime offenders haven't got caught whatsoever. We don't want this to happen again. Please lend us strength and support !!

When police force in cahoots with triads, this is our only way to bring justice